市傳長實集團逾40億人幣出售中國大連項目

據《財新網》引述消息指，長實集團()已將大連市西崗項目出讓給融創中國()，交易價超過40億元人民幣。目前，融創中國正就此申請銀團貸款。

翻查資料顯示，和黃於2011年12月斥19億元奪得大連市西崗區黑嘴子碼頭及周邊地塊，完成後將供發展成住宅及商業物業。

被出售？

40 憶豬肉券？？

有人好價接貨,即走啦!

仲可以俾佢賺錢

長實都知自己係大陸一定唔好過
有人接貨梗係主動賣
況且19億買番黎冇做過野就賺左一倍

長實好早己賣大陸資產

40億人仔有乜用

賺double仲唔走

真係犀利
永遠冇死錯人

走得快好世界

誠哥要走資唔好話40億, 4000億都冇難度
佢當然有佢既方法

貨尾都走晒
誠哥今鋪想贏到盡？

長實